Тестовое задание на должность инженера-программиста в Уфанет. Гаврилов Данил. Пояснительная записка к проекту:
1) telegrambot.py - основной скрипт для запуска телеграм бота
2) database_setup.sql - sql файл для первичного создания и редактирования таблиц (вытащил в отдельный файл, чтобы код было удобнее читать)
3) requirments.txt нужен для удобства других разработчиков, чтобы суметь быстро скачать необходимые версии библиотек и запустить проект
4) bot_messages.log - файл логов по активности пользователей при работе с ботом
5) ufanet_mysql.sql - БД (таблицы) с данными для тестирования
6) .env - файл с конфигурационными данными. Без него не получится запустить проект. Только если развернуть на своем сервере.
P.s. Крайнего файла здесь нет для безопасности бота
